中國特色社會主義 - 「奇異爛尾樓」

依個有d似 silent hill feel 大霧+一開始有走難聲

宮崎駿系列 - 水司樓

有睇開佢， 越睇越悶，成日都介紹爛尾樓 悶悶地

依兩座都好特別 有別於其他爛尾樓

水司樓起得成應該真係幾正 有少少似千與千尋間澡堂

水司樓用途係？

咁大個水司樓都無人要，如果依家買撚咗會唔會變當地城哥

2020最大中國特色社會主義怡紅院

未起好 買完都變負資產

水療會/澡堂
真係學千與千尋

水司樓幾靚